多圖。瘦底大波真係好正

一張叫多？

又真係幾多喎

多圖=一張
有圖=冇圖
冇圖=屌你老母真係冇圖

見到d骨都唔開胃，個型勁怪

Ps: 扑錯窿同架純係雞係公廁

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=屌你真係冇圖

瘦底大骨渣掛

比你快過我

大波？

陳靜定律

縮曬肚挺胸影

咁都唔大

Brisbane?

太瘦骨架大